今日只係個開始 為明天做好準備

不完美可改善黎明行動2.0
1. 真係堅持早少少起身 哨兵早少少踩線
今日各區大量出現便衣狗 哨兵提早踩線有助手足聚人
2. 快閃 Be water
手足set完rb 藍絲中途想搬走rb 街坊大大力屌 等手足set完可以盡快離去
手足都唔好戀戰 藍絲係抵屌 但你地有更重要既事要做 時限為5分鐘
3. 地點選擇
經過今日 某d關鍵路口 黨鐵 應該好早會有狗或者便衣狗守住 手足耐心等睇哨兵踩完點先行動
不被捕 關鍵路口封唔到可考慮快閃兩三個細路口去做同樣效果
TG group內可多建議不同重要既細路口 方便手足決定下一個行動目標
4. 保持距離
防守黎講 唔少片都證明遠攻有用
街坊撚狗都要保持距離 記住對方係癲狗黎 準時咬人

知道旺角有手足仲打緊仗 但聽日行動就到 盡快做好討論 做更多宣傳比手足知道聽日可以點做
期待明天做緊更好 不被捕

Up

1112黎明行動2.0

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

推